有冇人可以介紹令人支持放鬆、鎮靜、集中注意力的補充劑

有冇人可以介紹令人支持放鬆、鎮靜、集中注意力的補充劑

有沒有補充劑 (例如素食膠囊)，食左可以令個人放鬆、鎮靜、集中注意力可以介紹一下？

因為平常工作很緊長而情緒易波動，情緒一受影響就易作出錯誤抉擇。

Thanks

L-theanine

試下呢d先
Ashwagandha
Lion mane
Rhodiola rosea
Bacopa monnieri
加Multivitamins

原來有咁多種 marked

lm